專業失眠人士，你問我答！

仲未瞓著

精神？

仲未仲未

好精神，可以做咩都得。

好多野諗咩

最久試過冇訓幾多日
最短一個禮拜訓幾多粒鐘

冇呀，碌碌下手機又好精神。

精神！

3日，不過因為開工。
最少我估一星期瞓20個鐘左右。

清純！

唔係比試，歡迎大家專業過我

有無覺得d內臟陰陰痛

覺唔覺得自己會好快死?

左邊肺有少少，
可能其實係個心臟！

有時冇咁忙，
雖然夜晚瞓唔到，
但可以瞓到自然醒
所以未死得

慢慢接受左一定會失眠
結果越失越多

試下開住啲white noise 訓 ！ 我一聽雨聲就訓到成隻豬咁！

幾點起身呀？

你精唔精神呀！

聽日9點

快啲去訓！

咁今日幾點起